覺唔覺越嚟越多連登仔分唔到真心同假膠

玩下膠都會畀人屌柒

利申：冇玩

系

樓主假膠

系牙

吾系甘牙❓

班垃圾明明柒撚左話自己假膠😂
見一獲屌一獲👺

矛錯

假膠係唔會話自己假膠，要假到最後

agger，身為假膠最鍾意不停9up，激到班人打成大篇文出黎反駁，諗起就想笑

對！連登真的很坑爹，都是傻逼

覺

尤其是啲新會然